[2NE1:]
Nan bappa, very bappa
Nan bappa, damn bappa
Nan bappa, very bappa
(x4)
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go (Bikyeojullae)
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go

[Minzy:]
Let me go!
Sohn jom nwajweo jungmal gwanshim eopseo
Maleul anhaedo ni bbeonhangame
Boy, I heard it before
Shigan eopseo bounce jigeun nan bappa
Jigeut jigeut-han ni jipchakae heundeullijin ana
(Damn bappa, very bappa)

[CL:]
Niga ipeul yeol ddae mada deullinun geon blah, blah, blah
Gwiman apa ow! Turn around, joyonghee ga, ga, ga
Naega eereol ddaemada namjadeul da
They be like damn, d-damn
Shigan eopseo bounce, jigeun na bappa

[Bom:]
So baby, bounce bounce bounce, keep groovin' let's go!
Geunyang munghagae seo-itji malgo
(Bounce, jigeum nan bappa)
I ain't got time, time, time for you jungshin charyeo
Jungmal noonchi eopneun babo
(Get out the way, yo! )

[2NE1:]
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go (Bikyeojullae)
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go

[Dara:] Dodaechae wae jakkujakku nal gwaeropineundae
Talk to my hand, dashi malhaejulgae, boy, I don't care
Niga aneun yeoja wa naneun dalla (Yuchihan)
Jangnan geuman deo eesang nan mot chama

[CL:]
All my ladies feelin' naughty
That don't need no man to p-party
Dugeungeorineun speakers
Cheoreom twinggyeo meori, deung, heori

[Minzy:]
Choomeul chugo shipeundae namjadeuli banghae hal ddaen
Eereokhae nal ddara haebwayo stop- bikyeojullae

[Bom:]
So baby, bounce bounce bounce, keep groovin' let's go!
Geunyang munghagae seo-itji malgo
(Bounce, jigeum nan bappa)
I ain't got time, time, time for you jungshin charyeo
Jungmal noonchi eopneun babo
(Get out the way, yo! )

[2NE1:]
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go (Bikyeojullae)
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go
Nan bappa, damn bappa
Nan bappa, very bappa
(x4)
Y'all already know
2NE1 like you never heard it before
Let's go
Turn it up, it's goin' down
Get out the club if you ain't feelin' this sound
Get out the way, yo way
Get out the way, yo way, way
Get out the way, yo way, way
Get out the way
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go (Bikyeojullae)
Nan bappa, neomu bappa
Nan bappa, let me go